中大羅同學慘遭公開處刑

有咩問題

。。

樓主讀恒管？